【鎖網準備】BBC開設Tor暗網服務，讓被封網絡嘅人都可以讀取最新新聞

BBC News launches 'dark web' Tor mirror

網址（要用Tor先上到）：
唔識用Tor？其實好簡單，只要download官方嘅Tor Browser就得

宜家download定，等鎖網嘅時候唔使驚

Lm

其它Tor onion service嘅有限列表：

共產黨都封唔到Tor?

用 bridge relay 入

得,鎖國完全唔畀出玩內聯

VPN都封唔到封tor？
利申電腦白痴9up

唔識電腦係咪唔應該用

是咪要開個暗登以備不時之需

lm

有冇fox news tor?

係咪要整個tor版連登？

[唔 準 諗 即 刻 答] 聽 朝 8 點 你 會 係 邊

VPN封唔到咩?
利申電腦白痴9up

Google下個原理先

bookmarked

喺維基見到
政府使用
中國大陸
參見：中華人民共和國網路審查
2011年5月，有中國的網際網路用戶開始發現不能穩定地使用VPN連接到海外站點和服務，如Apple App Store[4]；大學和商業機構亦發布通知，開始要求內部人員停止使用翻牆工具。

2012年底，提供VPN服務的公司聲稱，中國的防火長城已經可以「學習、發現並封鎖」許多不同VPN系統的加密通訊手段。

2017年，中國政府要求電信業者封鎖個人所用的VPN，截止期限是2018年2月[5]。

伊朗
參見：伊朗網路審查
伊朗政府於2013年3月開始封鎖非政府認可的VPN[6]，此事在2013年伊朗總統選舉的前幾個月發生，官方宣稱此舉是為「起訴違反國家法律的用戶」，以及「在司法監督下，將違法者送上國家法院」。據報導，使用政府批准的VPN時可能會受監視，私人資料亦可能被檢查[7]。

敘利亞
參見：敘利亞網路審查
在2011年民眾起事後，敘利亞開始採用深度包檢測封鎖VPN連接[8]，審查目標包括各種VPN協定，如OpenVPN、L2TP和PPTP。

姐喺封到?

一鎖網黎個全境封鎖
公海都唔比出有TOR都無用

佢依加行黑名單 如果有一日行白名單就真真正正intranet

支那封晒tor node係用唔到